幾奈洗一次床單？

訓教總係好似有野咬咁，但起身睇反個身又無野咬喎

兩個月

奈你老母